燒山警告當選區議員，要對民生事務負責任

唔好派膠著，燒山其實講得啱
03年泛民因為政治因素大勝，就冇再理民生事務，結果慘敗十幾年
燒山嘅警告，希望連登仔繼續鞭策你嘅區議員，希望區議員要繼續做實事

9分鐘開始睇

Pish

推
呢鋪我撐你啦

燒山
今舖我撐你呀

燒山講得好

有道理。

嗱 老燒呢鑊我就撐你啦

一定要做好社區
係咁多手足嘅血換返嚟

兼職區議員尤其要留意

推

多謝燒山

especially好多素人都未必有政治awareness，同未必真係一心做議員，只係一心唔想比人自動當選，點知竟然當選，依家當選左之後先係考驗

Push

蛇齋餅粽

蕭生今次終於啱一次了

好多其實未有心理準備，
唔知道民生議題係乜，
唔該，
所有素人應該結盟/加入同區組織交流意見，

首要諗下點幫義士 - 係佢地用血同人生換返黎

次要做好地區工作 - 觀龍區就係好例子，何秀蘭唔理地區工作，搞到失左好多年，唔該，你廢唔緊要，聽意見同搵幫手。

佐敦果個毒l，你真係好需要請外援

除咗佐敦，仲有冇邊幾位想點名改進
有地區組織一定改善好多，搞得好社區事務

後生素人可以請教下鄺仔 佢寫d 文我真係唔識欣賞 但佢做區議員真係有經驗

好後生就係元朗做 乜都好上心 雖然後生但勁多c9 like 佢, 做佢助手助選